Sony Xperia (XP) 電話鬧鐘問題

例如我較左每日 9:00 鬧鐘 , 但 8:45 就醒左 , 以前啲電話係可以提早 cancel 當日個響鬧 , 但 sony 好似唔得 , 要成個鬧鐘設定關掉先得 , 如果 9:00 後唔記得開番個鬧鐘 , 咁第二朝就唔會響 , 想知可以點攪 ?

以前用開 motorola

play store 搵 Google clock